說好的Endgame抗爭搞成點？

前幾日上黎見到連登仔大力宣傳6.9最後一戰，
又有齊教學點樣應付警察各種手段，
今日掛住涼冷氣無留意新聞，
請問宜家搞成點？林鄭嚇到賴屎未？